有冇人係匯豐度買美股

你哋都係匯豐兌換美金？
匯豐premier exchange rate 個價係點

富途牛牛屌打晒啦仲用銀行

我長放的

冇衝突..富途都可以長放

可以試下用Td ameritrade

唔想喺證券商買

買美股用銀行

匯豐D倉租

五蚊美金一個月
ok 啦

貴到喊 用IB la

樓主呢d有錢人用銀行好正常姐

如果你諗住買一樣嘢擺十年八年
多零點幾percent
有咩所謂

果樣有錢人，夠霸氣

匯豐間clearing公司有無得幫你退還利息稅中ROC,QII,capital gain嘅部分？

反正你咁有錢 個少少exchange rate由佢啦

計埋稅同滙率，樓主真心有錢

用緊匯豐美股買匯豐ADR

多零點幾percent
有咩所謂

請問邊間可以？

要咩？

我用TD Ameritrade,今個月有退回上年一部分股息稅

HSBC都有退。

藉口

點解一定要 ib?